救護員毋需展示名牌

背景資料：救護員既日常工作制服要貼上自己既名牌，同消防員唔同。

希望大家見到冇名牌既救護員唔好以為係黑警扮，只係部門唔知做咩事出咁既指引，其實光明正大驚咩俾人知你叫咩名，而家收埋個名仲大嫌疑啦。

其實咁樣反而驚警甴扮救護

擺明為咗掩護更多狗「喬裝」救護

咁樣搞到前線救護員更加難做，戴左以示清白又驚俾人話唔跟部門指示，唔戴面對市民又擔心被誤會係狗cosplay救護員

關唔關 黑警著救護橙褸事呀？
名正言順黑警可扮任何人
習近平甴近平

唔理指引，照良心做，差佬問就話十幾年都有戴名牌，習慣左。

係不“需要”，唔係不“可以”，即係你戴名牌佢吹你唔漲。

最後都會話為左整體嘅一致性，全部人唔俾戴

yes

save

咁簡單啦，唔戴名牌就唔認佢係救護，唔好開路俾佢。黃救護怕咩show名牌

推